台東花蓮點玩3日

唔識渣車 可以點玩

搭火車
搭巴士

其實唔難

可以考慮下local tour

花蓮 太魯閣(有旅遊巴搭 但要睇啱時間)
夜晚市中心閒hea食嘢 行都得 我自己鍾意行
包子好好食

台東其實好多嘢玩 會唔會租電動車(唔洗車牌)
一日玩山線 一日玩海線 好靚
市中心有間叫咩春日部嘅日本嘢 好食到連續去咗兩日

識踩單車租架電動車玩 三日都未必夠你玩

再唔係揀包車囉，又可以去自己plan行程，之前用過 個叔叔好好人，之後仲同佢交換左line，返到香港都有keep contact，之後去台東都會再搵佢玩，佢好似我地爸爸咁，成日關心我地